大家準備Twitter 文宣！

商場唱歌人士為911默哀！
Cap圖！Twitter! 美港同盟！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推 1/10

2/10

3/10

等圖 一陣RT!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

人地美國民主黨香港時間週五8am 就會系ABC 做第三次辯論 （youtube 全球LIVE)
ABC 在twitter 邀請網民問問題！
香港做左世界頭條！
有Twitter的系唔系要問問香港問題？？？

餘下的10位，有5位系Senator（Warren, Bernie, Cory Booker, Kamala Harris, Amy Klobuchar！
問一問他們會不會支持人權法！ OK!

繼續推！

呢單嘢講小小好
唔好洗版式post

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快